電腦高手請誰 mon有問題

呢個問題已經出現左一排 google啲咩關鍵字都好似搵唔到方法咁

開機過一陣就會有個咁既黑格出現 到底可以點令佢消失

print screen upload上黎睇下有冇個黑影

試過係無